[貓撚入]比貓咬傷要點處理？

玩玩下貓比佢咬
我用鹼液洗咗手，仲有乜後續處理？

隻貓唔係我的，我只係去人哋到瞓一晚

睇佢眼神你小心過唔到今晚

畀隻手佢舔傷口

好可愛啊
佢叫maya

佢望住你個眼神超兇狠。。。

個眼神好似盤算緊幾時收你皮

但佢間唔時過嚟痴我，仲有肚腩摸

串柒柒咁

但好得意

咁就一世架啦

細個唔識撚貓，最後比貓撚

條疤廿年仲係到

個傷口

貓撚會答你 拆左個鈴鐺先

個鈴空心，啱啱撚貓嘅時候撚過下

隻貓咁得意，傷口應該唔會細菌感染掛

你老味，睇下幾時殺左你個冧家產

沒藥醫，下世投胎做隻貓啦

認真，哺乳類口水有消毒作用，係人類先退化到沒咗，所以貓會奶自己傷口
沒發燒沒發炎應該沒事，有就要即刻睇醫生

試過畀貓無端端抓傷，即時掉咗佢出去，都唔知d 指甲收埋幾多菌

屋企貓唔怕

咬返佢隻手

對佢講番對唔住，消毒你隻手先好比佢咬呀

要點處理

1. 跪低講對唔住，係奴才抵死
2. 奉上雞雞罐罐
3. 退下

前兩個月試過
咬完即刻洗手
樓主唔洗驚
最多一個月後有條疤痕
死唔去既

多謝咁多位
諗住落街買罐比貓貓謝罪
點知無supermarket

除左復原慢之外無乜問題

咬番佢